# Тестовая задача для вакансии UX/UI дизайнера для мобильного платежного приложения:

Создание интерактивного прототипа платежной страницы мобильного приложения в Figma

Создайте новый проект в Figma и назовите его "Agrobank Mobile".

Используя Figma, разработайте прототип платежной страницы мобильного приложения, включая следующие интерактивные элементы:

Необходимо разработать домашнюю страницу банковского приложения.
## Расположить такие функции:
1) Поиск
2) прогноз погоды с отображение названия города, и текущей погоды.
1) Общий баланс всех карт, 
2) Карты/балансы карт (расположение на усмотрение),
3) иконка перехода в профиль пользователя, 
4) иконка уведомлений,  
5) кнопки/элементы получения микрозайма, открытие вклада, перевод денег, 
6) акции и предложения - карусель или другой удобный вид расположения элементов, 
7) новости - карусель или другой удобный вид расположения элементов. 
8) Анимации и переходы между экранами.

## Кнопки управления (меню) расположить снизу, закрепить:
- кнопка домой
- кнопка оплата
- кнопка мой банк
- кнопка мониторинг

требования к ui - цветовое решение на ваше усмотрение (выбранные цвета не должны сильно контрастировать друг с другом,  интерфейс не должен быть загруженным, но и не слишком пустым, анимация если и будет, то не навязчивая.

требование к ux - элементы располагать интуитивно понятно,  элементы максимально удобны для управления. Продумать элементы так, чтобы при изменении их местоположения на экране, они не вызывали дисбаланса всех элементов.

Обеспечьте легкую навигацию и интуитивное взаимодействие для пользователя.

Подготовьте макеты для мобильных устройств (например, для iPhone и Android-смартфонов).

Создайте интерактивные переходы между экранами, чтобы продемонстрировать взаимодействие на платежной странице.

Добавьте краткое описание и объяснение важных дизайн-решений в рамках вашего проекта.

После завершения прототипа, вы можете поделиться ссылкой на ваш проект в Figma с работодателем или рецензентом для оценки вашей работы.
